情侶之間講吓日常瑣碎事唔正常咩

有時同男朋友講吓今日發生啲咩，一啲無聊嘅事，得意嘅事但男朋友會覺得無聊好煩唔想聽，雖然最後我都會逼佢聽晒，但佢成日好唔耐煩咁我都覺得好唔開心，我都唔知邊啲係佢想聽邊啲係佢唔想聽
乜講呢啲會好無聊咩好煩咩 唔講呢d仲有咩好講
利申：佢係我初戀

正常呀
相處耐左佢無咁著緊你姐
試下比返少少空間感佢lo

通常男朋友唔肯聽我講就會屌到佢射先
之後就會聽我講

男人係咁
對recap番過左去既野無乜興趣聽
亦都唔想比反應
呻唔開心會聽 平時d八婆野真係不了

好呀會試下 唔該你

唔係八婆野 好似今日做咗啲咩 見到啲咩無聊野咁
我個人好樂觀 無乜特別唔開心嘅事
咁平時大家一齊唔通咩都唔講得？

你同佢講個時, 佢有野做緊?

傾開英國脫歐、中美貿易戰、委內瑞拉換總統問題